銀河妖精シェリル・ノーム新曲「ゴ～～ジャス」

希望大家支持下
個尾仲有驚喜

個pv好鹽濕

MD生性啲咪好囉
推女王出嚟

求link

條YouTube片刪左

銀河妖精 雪露諾姆復出

Its me 租帶 租帶 租帶

超大超大超大超大

"lin"住喉嚨唱歌
咁多年都聽唔入耳
真係唔識欣賞

如果咁都叫lin住喉嚨唱
邊d先唔係叫lin住喉嚨

jeng

咪話唔識欣賞囉

好正,女王已J

ho shit wor ching

對比之前係爭咁d既

邊個作曲?

個mv好好j
但係首歌同之前果啲比就冇咁好

垃圾MD垃圾臭閪魚

都係菅野大媽

好撚正吖

Macross兩大垃圾齊聚一堂